本群24小時鳩嗡

大量駐場社工
心理學系相關巴絲

仲有鳩嗡師
貓貓學家

釋放你既負能量 多多都同你接收

然後唔記得放link

pish

連登負能量
正能樣

由我地接收

有貓？推。

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

大量駐場社工
心理學系相關巴絲

仲有鳩嗡師
貓貓學家

釋放你既負能量 多多都同你接收

24小時齊鳩嗡 化解你煩心事

求貓圖

入黎搵

太好了！我正想開post，等手足們可叉叉電❤️ 見到你開post,太好了！呢段日子好需要正能量！

我隻貓惡過你

希望唔好變成俾啲垃圾5p仔叫春既group

叫春谷會踢人

Btw岩岩比人轟炸得幾癲下

奴才，唔好搞我後面！

我隻好堅，抓到人流晒血😅

乜撚呀

好肥美喎！

毛鬆...........而且好林善

林善😍😍😍

有貓陪飲，份外開心！ 呢條仔好似著咗黑絲咁

推